集思廣益，未來會去英國，讀咩engine好？

如題

aero

financial engineering
information engineering

chemical engineering

學好英文

Civil engineering